辣模全裸下廚…粉嗨喊：手拿開！一周後曬「露點照」網暴動

南韓29歲女模申才恩（신재은）擁有天使臉蛋加上魔鬼身材，而她也不吝曬出自己的辣照，時常在IG放送福利，目前個人IG已突破205萬名粉絲，日前她PO出一張疑似全裸下廚的破尺度照，立刻引起一陣騷動，而昨（8日）晚，她公開了露點正面照，再度掀起熱議。

申才恩6天前分享了2張穿著性感圍裙打蛋的照片，寫道「才恩尼做的料理，想吃的人（舉手），按照順序前3萬名」，照片中只見她雙手技巧性的遮住了重要部位，網友們看到申才恩申兩側都光溜溜，以為是她全裸穿上透視圍裙，紛紛激動喊「把手拿開」。

而申才恩也終於在一周後曬出雙手放下切菜的照片，大方秀出「胸前2點」，大家才發現原來是自己「想歪了」，文中她表示不少人留言問她圍裙在哪有賣，迅速替大家解答是在2年前到意大利旅遊時，在街上購入的，之後還俏皮地在底下留言逗粉絲：「哼，被騙了吧？」

▲申才恩6天前分享了穿上性感圍裙打蛋的照片。（圖／翻攝自申才恩IG）

▲申才恩一周後曬出雙手放下切菜的照片，大方秀出「胸前2點」。（圖／翻攝自申才恩IG）

no....

見到個標題 即刻係咁F5 跟住你比啲咁嘅嘢我

我給你 最後的疼愛是手放開

▼▲申才恩擁有天使臉蛋加上魔鬼身材。（圖／翻攝自申才恩IG）

睇返我地TWICE好過

又理性傑

G

睇返我地BP好過

臭野

我地TWICE>BP

BP>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>妻屎

你又中意jennie

假波

做咩益街坊啫屌

BP四人我全都鍾意

雖然Lisa冇相 但我都鍾意

又係你女友

我專一師女友今生今世永遠只得一個